有無邊個網站，會報全球各地新增肺炎個案數目，以及近期的變化？

依家好多網站都報總數，好難睇到個Trend

Worldometer?

Worldometer好清楚，唔該晒，美國的新症仲係咁上，難怪個市死下死下

呢個都幾清楚

有冇數學模型預測？

thanks 巴打